HKU - MSocSc (CEG)

有冇人黎緊9月都係讀MCEG..
小弟係part time..

快d入黎相認下啦

hi師兄
想問下個course 主要係讀啲咩gar，可唔可以分享下？